<?xml version="1.0" encoding="windows-1251"?>

<string_table>

	<!--GIFTS MESSAGES-->

	<string id="st_gfcmod_bad1">
		<text>Привет! Нашёл это. Мне это действительно не нужно, так что, думаю, ты можешь взять.</text>
	</string>
	<string id="st_gfcmod_bad2">
		<text>Эй! Хочешь это?</text>
	</string>
	<string id="st_gfcmod_bad3">
		<text>Я тебе не очень доверяю, но мы все равно можем помогать друг другу. Ты можешь взять это.</text>
	</string>
	<string id="st_gfcmod_bad4">
		<text>Эй, наткнулся на это. Мне не нужно, и тебе, кажется, помощь пригодится.</text>
	</string>
	<string id="st_gfcmod_bad5">
		<text>Доверие зарабатывается, и я еще не на том уровне, но вот, возьми это. Лучше у тебя, чем чтобы Зона поглотила.</text>
	</string>

	<string id="st_gfcmod_normal1">
		<text>В Зоне каждая помощь кстати. Нашёл это, подумал, что может тебе помочь.</text>
	</string>
	<string id="st_gfcmod_normal2">
		<text>Здесь не только аномалии и мутанты. Вот, маленькое что-то для дороги.</text>
	</string>
	<string id="st_gfcmod_normal3">
		<text>Это место может тебя поглотить. Вот маленькое что-то, чтобы держать тебя впереди.</text>
	</string>
	<string id="st_gfcmod_normal4">
		<text>Я ценю компанию. Нашёл это, подумал, что ты сможешь лучше использовать.</text>
	</string>
	<string id="st_gfcmod_normal5">
		<text>Не все так плохо с тобой путешествовать. Вот, возьми это. Считай это редким проявлением доброты.</text>
	</string>

	<string id="st_gfcmod_good1">
		<text>Я за тобой, и подумал, что тебе это пригодится. Не говори, что я никогда ничего не делаю для тебя.</text>
	</string>
	<string id="st_gfcmod_good2">
		<text>Ты не так уж и плох. Вот, маленький подарок в знак моей благодарности.</text>
	</string>
	<string id="st_gfcmod_good3">
		<text>Мы неплохо сработались. Нашёл это, подумал, что тебе пригодится.</text>
	</string>
	<string id="st_gfcmod_good4">
		<text>В этом проклятом месте союзники редки. Считай это жестом доверия, Сталкер.</text>
	</string>
	<string id="st_gfcmod_good5">
		<text>Мы начинаем находить общий язык, правда? Вот, маленькое что-то для дороги.</text>
	</string>

	<string id="st_gfcmod_excellent1">
		<text>Доверие, как это, в Зоне трудно найти. Вот подарок, символ нашей непрерывной связи.</text>
	</string>
	<string id="st_gfcmod_excellent2">
		<text>Я рад, что мы на одной стороне. Нашёл это и подумал о тебе.</text>
	</string>
	<string id="st_gfcmod_excellent3">
		<text>Ты один из немногих, кому я могу доверять здесь. Вот маленькое что-то для тебя, мой друг.</text>
	</string>
	<string id="st_gfcmod_excellent4">
		<text>Ты не просто напарник; ты настоящий друг. Возьми это в знак благодарности за то, что ты всегда рядом.</text>
	</string>
	<string id="st_gfcmod_excellent5">
		<text>Испытания Зоны проще с тобой. Вот, это для тебя, мой надежный товарищ.</text>
	</string>

	<string id="st_gfcmod_friendship_increase_basic">
		<text>Увеличение дружбы:</text>
	</string>

	<!--FRIENDSHIP MESSAGES-->

	<string id="st_gfcmod_friendship_increase_basic">
		<text>Недавние события усилили дружбу в вашем отряде.</text>
	</string>

	<string id="st_gfcmod_friendship_increase_passive">
		<text>Время, проведенное вместе, способствовало укреплению дружбы в вашем отряде.</text>
	</string>

	<string id="st_gfcmod_friendship_increase_revenge">
		<text>Ты отомстил за смерть %s. Дружба выросла.</text>
	</string>

	<string id="st_gfcmod_friendship_decrease_revenge">
		<text>Хоть ты и отомстил за смерть %s, потеря оказалась слишком большой для команды. Дружба уменьшена.</text>
	</string>

	<string id="st_gfcmod_friendship_increase_companion_death_good">
		<text>Смерть товарища сделала ваш отряд еще ближе. Дружба выросла.</text>
	</string>

	<string id="st_gfcmod_friendship_decrease_basic">
		<text>Недавние события снизили уровень дружбы в вашем отряде.</text>
	</string>

	<string id="st_gfcmod_friendship_decrease_companion_death_bad">
		<text>Смерть товарища уничтожила дух вашего отряда. Дружба уменьшилась вдвое.</text>
	</string>

	<string id="st_gfcmod_friendship_decrease_task_fail">
		<text>Вы подвели своего товарища. Дружба уменьшилась.</text>
	</string>
	
	<string id="st_gfcmod_friendship_decrease_loan">
		<text>Вы задолжали деньги %s. Дружба уменьшилась.</text>
	</string>

	<string id="st_gfcmod_friendship_increase_task_complete">
		<text>Вы помогли своему товарищу. Дружба выросла.</text>
	</string>

	<string id="st_gfcmod_friendship_stage_changed">
		<text>Новая стадия дружбы:</text>
	</string>
	
	<string id="st_gfcmod_friendship_stage_bad">
		<text>Плохая</text>
	</string>

	<string id="st_gfcmod_friendship_stage_normal">
		<text>Нормальная</text>
	</string>

	<string id="st_gfcmod_friendship_stage_good">
		<text>Хорошая</text>
	</string>

	<string id="st_gfcmod_friendship_stage_excellent">
		<text>Отличная</text>
	</string>
	
	
	<!--LOAN MESSAGES-->

	<string id="gfcmod_loan_reminder_1">
		<text>Эй, просто напоминаю тебе о деньгах, которые я тебе дал. Не спеши, но не забывай об этом.</text>
	</string>

	<string id="gfcmod_loan_reminder_2">
		<text>Слушай, мне не хочется снова поднимать эту тему, но что насчёт денег, которые ты мне должен? Есть шанс, что ты вернёшь их мне в ближайшее время?</text>
	</string>

	<string id="gfcmod_loan_reminder_3">
		<text>Эй, я был терпелив, но ситуация с деньгами становится немного напряжённой. Мне бы не помешало их вернуть. Ты можешь это сделать?</text>
	</string>

	<string id="gfcmod_loan_reminder_4">
		<text>Ладно, мы уже говорили об этом, и это начинает сказываться на нашей дружбе. Мне нужны эти деньги. Сейчас.</text>
	</string>

	<string id="gfcmod_loan_reminder_5">
		<text>Слушай, мне надоело ждать. Ты должен мне деньги, и меня это бесит. Разберись с этим, хорошо? Ладно.</text>
	</string>


	<string id="gfcmod_loan_reminder_6">
    <text>Время идет, а я все еще жду свои деньги. Серьезно, это уже надоело. Заплати!</text>
	</string>

	<string id="gfcmod_loan_reminder_7">
		<text>Ты уже совсем обнаглел. К меня есть терпение, но оно на исходе. Ты должен вернуть эти деньги, немедленно!</text>
	</string>

	<string id="gfcmod_loan_reminder_8">
		<text>Господи мужик, какого хрена мои деньги до сих пор у тебя?! Как же ты меня раздражаешь.</text>
	</string>

	<string id="gfcmod_loan_reminder_9">
		<text>Это просто смешно. Ты испытываешь нашу дружбу. Верни долг, или отношения между нами будут испорчены.</text>
	</string>

	<string id="gfcmod_loan_reminder_10">
		<text>Не могу поверить, что до этого дошло. Ты смешон, верни мне мои деньги!</text>
	</string>

	<!--COMPANION LEAVE-->

	<string id="gfcmod_companion_leave_actor">
		<text>Да, я ухожу, ничего не вышло. Теперь ты сам по себе, сталкер.</text>
	</string>

	<string id="gfcmod_companion_leave_warning_1">
		<text>Я не знаю, устраивает ли меня эта ситуация, понимаешь? Я подумываю о том, чтобы уйти из отряда.</text>
	</string>

	<string id="gfcmod_companion_leave_warning_2">
		<text>Наши пути расходятся. Если ничего не изменится, возможно мне придется идти одному. Просто предупреждаю.</text>
	</string>

	<string id="gfcmod_companion_leave_warning_3">
		<text>Не уверен, что оставаться здесь - хорошее решение. Зона опасна, и я не знаю, справимся ли мы с этим.</text>
	</string>

	<string id="gfcmod_companion_leave_warning_4">
		<text>Зона непредсказуема, ситуация у нас такая же. Подумываю о том, чтобы немного побыть одному.</text>
	</string>

	<string id="gfcmod_companion_leave_warning_5">
		<text>Подумываю о том, чтобы бросить группу.Наши дела плохи.</text>
	</string>


</string_table>